而家全部都用建制派同非建制派

點解要係建制派同非建制派

而唔係用民主派同非民主派

或者直接用建制派同民主派

民主派仲唔團結，要班保皇黨殺到埋身先識得驚，人地而家殺到埋身喇，cctvb已經妖魔化晒你地喇

共狗最叻玩文字 陰d陰d咁洗人腦

鄭松泰唔係泛民，sor

因為本土撚話自己唔係泛民

因為佢係建制

鄭松泰都唔係本土 (佢自己話)